想問下屎忽生瘡點算好

個位置就係右邊股 你坐落去厠板會壓到既位置
靠後近股溝 有一定程度既硬度 就咁摸下篤下都好痛 坐唔到 佢生得入而家行路都有時會chock 到

想問下買咩藥可以紓緩下 過兩日都無好轉就睇醫生

lm

食清啲 飲多啲水 早訓d 兩三日就無啦

已經每日飲6-7L 不過就無乜點戒口
有無藥膏可以推介下 食消炎都無乜用

好正常我都係咁

呢啲叫火瘡
太大粒太痛連行路都痛就要去醫院/診所開刀放癑
唔係咁勁嘅話就去睇醫生開燒炎藥
另外沖涼洗乾淨啲個屎忽
盡量避免坐到/壓到
等佢自己退

不過好容易番發

食野清淡啲都有幫助

之前生喺屎眼隔離，美國果仁咁大粒，床都落唔到咁滯，一郁到佢就好撚痛請咗兩日假等佢自己爆先冇事，之後Keep住一日都仲有滲血。。。

係咪大大粒?
係既話係毛囊炎，要入醫院放濃的，去睇醫生啦

擠爆佢嘅感覺好爽，啲血噴曬出黎

是咪太耐冇波賭 心有鬱燥 火氣積身 生左粒瘡啊

想死

唔大唔細不過幾硬 我自己睇唔到自己屎忽

而家拎d洗面奶洗住先

一樣

不過表面係叫做預防下
主因都係身體入面，平時食野/天生體質

硬係因為入面充實哂啲血/癑
個癑頭通常係好入，唔係毛囊炎咁表面
煩好多

yes 天生燥底

可以等佢自己好?

用刀放咁啲濃出黎之後再用消毒水清潔，過兩日就無事

篤一下都勁痛 惡過暗瘡好多 我再等一日

即刻去睇醫生啦
唔好諗住佢會自己好，要爆起上嚟兩三日就由硬塊變到要睇急症入院做手術
你摸吓鼠蹊淋巴有冇少少痛，有就已經唔係食藥可以解決

利申：試過

唔好等,真係唔好等,即刻請假去睇醫生

你都痴撚線嘅叫人自己做手術

唔嚴重嘅有機會慢慢自己退
但退左之後你會摸到皮下好似"粒"左落去，冇左忽肉咁(就係之前比血充到硬哂個空間)
好易又番發

如果唔大粒唔係話唔得
但極唔建議
一黎自己睇唔到，根本冇可能準確落刀
二黎如果癑頭深嘅話，放癑唔清/之後洗傷口處理得唔好，細菌感染你就仆街，等成個屎忽切左佢啦

如果去診所開刀，都預最少每日/隔日去洗傷口兩至四星期，睇你個傷口有幾大幾深

即係睇私家都ok?定公家好d

今次自己識退既 以後札馬柯屎

暗瘡嚟應該，屎眼附近就痔瘡。不過你果粒有機會係廔管

平時會用酒精濕紙巾抺屎眼 估唔到屎忽中招

揾白宮

....

痔瘡藥膏

唔關事嘅，你可以研究下廔管嘅成因。

最驚係怕造口啫

原來真係關事，你個人衛生做得唔夠好

我試過坐爆左，痛到high high
試下痴暗瘡貼

見過人屎忽生瘡要入醫院全身麻醉放膿
因為太痛同太大粒
不過第2日即出院
去門診洗傷口 同食抗生素消炎藥

7到哭

坐爆過兩次

玩獎門人坐氣球咩

唔好咁話我啦
一早就係急症等到成十一點先做手術
第二訓醒食完早餐就叫人走

jit

戇鳩，你個樣仲柒啦，咪一樣唔笠紙袋照出街

洗眼

已經三年無照鏡 驚7親自己會跳樓

同埋要學識屙屎嘅時候要壓水花，令到啲屎水唔到彈到自己

唉 我係屋企每次柯撚完沖涼算

買強生嘅加大型膠布貼住
每塊大約3吋x1.5吋(一盒十塊）
貼咗坐嗰時無咁痛
同埋如果佢爆咗有棉吸咗d膿

去廁所盡量唔好坐廁板
避免俾廁所水彈到
常備消毒濕紙巾抹廁板+pat pat

幾好嘅習慣，同埋儘量唔好去公廁

屌你啦，唔好坐廁板！就係因為有人踎廁板踎爆塔界撚親自己吖

係 我上次局部麻醉割包皮 一醒就叫我走 d 陣痛痛左我三日btw 迷濛間聽到有個護士話我眼捷毛靚

盡量都唔想去 一日有12個鐘係出面只去高檔商場個厠所

其實每次出完街一番到去就洗3沖涼 咁都中招

我札馬

我相信你喺中環返工

詳細真係要問醫生，每個病人嘅情況都唔同

唔係 好cheap 附近得一個高檔商場

冷靜d
我意思係坐無影凳
唔係踩上去廁板

可能係壞習慣 最近兩個月慣左柯屎刷埋牙洗埋臉同埋耐左睇手機

你隻腳好撚長呀！？立食就聽過啫，立屙真係未見識過

幾污joe我都見過 真係唔好坐

深蹲姿勢

吓？
好多人都無影凳咁屙㗎喎...

終於有同路人
再大啲等沖完涼/沖緊
用力忍痛擠佢放濃放血
間唔中我就生 都懷疑唔係普通野

google translated

肘部，臀部，膝蓋和腳跟上褥瘡的前16種有效家庭療法
1.職位變動
要記住的最好的家庭瘡療法之一就是改變您的位置。該療法有助於減少施加在皮膚上的壓力，這是引起褥瘡的主要原因之一。這種補救措施還可以防止其他新瘡的形成。

以下是一些適用於您的準則：

每隔幾個小時使用飛人欄更改一次位置。
說謊：用適當的枕頭將褥瘡支撐在患處，手指和肘部應筆直，手掌朝上。另外，在有問題的一側的膝蓋下方放一個枕頭，膝蓋稍微彎曲
橫向位置：使用枕頭防止膝蓋彼此直接接觸。用枕頭支撐有問題的一側，並保持肘部筆直和膝蓋略微彎曲。
坐著：盡量靠前坐直，靠得住。用桌子或枕頭支撐上肢，將腳放在地面上，或者用屈膝90度的方式休息。
俯臥姿勢：將頭轉向另一側，使其正常“呼吸”。將手臂放在頭部的兩側。通過在放鬆位置使用薄枕頭支撐胸部，腳踝和肩膀。
2. 鹽水
鹽水

如果用鹽水沖洗，可以迅速恢復患處。不難理解，您的開放性瘡更容易受到污染和發炎。因此，如果不清潔它們，可能會受到嚴重感染。在這種情況下，簡單的鹽水溶液可以為您提供很多幫助。該解決方案有助於去除多餘的液體以及死細胞組織。更具體地說，鹽水中含有許多人體所需的必需礦物質，例如鈣，鉀，鎂等。這些礦物質對您的皮膚健康非常有益。使用鹽水清潔褥瘡，可以迅速治癒傷口，因為鹽水可以促進水合作用並促進皮膚組織的發育。

我們將建議您準備鹽溶液的簡單方法之一：

首先，將一杯水倒入鍋中。
加入2茶匙鹽。
打開火燒開混合物。
關掉熱量後，讓混合物自然冷卻。
然後，用混合物清潔傷口。
用乾淨的毛巾擦乾。
在乾淨的瘡上包紮繃帶。
每天執行兩次此過程。
3.薑黃
薑黃具有薑黃素，因為薑黃素具有強大的抵抗炎症的能力[3] [4]，因此可以極大地治愈褥瘡。薑黃因其有用的藥理作用（如抗氧化劑，抗炎劑，抗癌劑，抗微生物劑和免疫調節劑）而被視為阿育吠陀的“黃金草藥”。

薑黃中所含的抗氧化劑可以減輕煩人的症狀並有效治療感染。

以下說明將向您展示如何利用薑黃治療褥瘡：

方法1：

用一定量的鹽溶液清洗患處。
服用少量薑黃。
把它撒在你的瘡上。
用繃帶包住它們。
每天執行三次此過程。
方法2：

準備一杯熱牛奶。
在牛奶中加入2茶匙薑黃。
拌勻。
每天食用兩次。
方法3：

將一茶匙薑黃粉倒入杯中。
取一些榛樹的葉子，放在沸水杯中。
讓他們浸泡5分鐘。
過濾混合物。
讓它自然冷卻。
將液體倒入盛有薑黃粉的杯子中。
拌勻。
使用混合物清潔您的褥瘡。
每天執行一次這些步驟。

4. 蜂蜜被認為是解決許多健康問題的好方法，特別是對我們皮膚的炎症。蜂蜜具有殺菌力，可以清潔傷口並減輕患處。它是您應該放在口袋裡的褥瘡的絕佳家庭療法之一。此外，蜂蜜可以幫助您減輕疼痛，發癢的部位。傷口可以很快恢復。

此外，如果將蜂蜜與甜菜根混合使用，您將為褥瘡創造出色的解決方案。這是因為甜菜根含有許多抗氧化劑以及對皮膚健康有益的纖維。另外，甜菜根中的葉酸是皮膚細胞組織再生的必然營養[5]。

簡單的指導將告訴您如何使用蜂蜜來治療褥瘡：

方法1：

取2茶匙生蜂蜜倒入杯中。
加入等量的糖並充分混合。
將薄薄的一層混合物放在您的褥瘡上。
用繃帶包紮瘡。
每天做一次這種補救措施。
方法2：

剝一個成熟的香蕉。
取少量生蜂蜜，將其塗在香蕉葉上。
將葉子放在受影響的身體部位上
每天執行一次此過程。
方法3：

取3個甜菜根提取汁液。
將果汁倒入杯子中，然後倒入2湯匙生蜂蜜。
拌勻。
在混合物中放一個棉球，將其塗在患處。
每天兩次。
5.蘆薈
蘆薈可以作為褥瘡的家庭療法中的一個很好的解決方案。眾所周知，蘆薈因其強大的癒合能力和舒緩功效而聞名。由於其對皮膚的眾多益處，它被認為是我們皮膚的極佳成分。這就是為什麼它是許多化妝品中的主要成分的原因。因此，使用蘆薈凝膠可以幫助您快速治愈患處。此外，該凝膠還有助於保持皮膚水分。事實證明，蘆薈具有強大的麻醉和防腐能力，可以促進膠原蛋白的產生，從而防止皮膚老化。

您需要做的只是：

服用蘆薈葉。
用小刀將其打開。
提取其凝膠。
將凝膠塗在瘡上。
輕輕按摩幾分鐘。
讓它自然乾燥。
將乾淨的布浸入清水中。
然後，用它清潔該區域。
每天執行三次此過程。

6. 椰子油
椰子油對於我們的皮膚可能是不可避免的油，尤其是在冬天。這種油可以通過保持皮膚水分來幫助軟化皮膚。此外，該油在東南亞，加勒比海和北美也廣泛用作普通食用油。然而，目睹了其眾多好處後，現在全世界都在為這種石油而苦惱[6]。

由於椰子油中脂肪酸含量豐富，通常可以幫助改善皮膚健康，因此可以利用它來減輕褥瘡的症狀。此外，如果您使用椰子油按摩褥瘡所致的患處，則可有助於改善血液循環。

您需要執行的步驟非常簡單，如下所示：

在杯子裡倒一些椰子油。
將杯子放入烤箱中。
打開火。
將其放入烤箱中加熱。
然後，將油塗抹到受影響的部位。
輕輕按摩幾分鐘。
每天做三次這種補救措施。
7.金印
金印章

白毛is是起源於北美的草藥。具有抗微生物和炎症的特性，這種草藥常用於抵抗感染，減輕濕疹，牙齦問題等。毫無疑問，金毛因其殺菌作用而成為褥瘡的最佳家庭療法之一。這是因為在金槍魚中存在3種鹼金屬鹽-小ber鹼，卡丹鹼和水胺鹼是褥瘡的絕佳秘訣。

這種草藥還具有很強的舒緩作用，因此也可以很好地解決褥瘡。因此，它有助於減輕疼痛和褥瘡引起的炎症。另外，它可以防止瘡進一步被感染。

您可以按照此處的說明使用白s來治療褥瘡：

方法1：

取一茶匙白golden粉。
將其倒入一杯開水中。
使其傾斜幾分鐘。
過濾混合物。
讓它自然冷卻。
每天兩次清洗褥瘡。
方法2：

取一茶匙白golden粉。
將粉末放入杯中。
服用一些維生素E膠囊。
用剪刀剪它。
將液體倒入杯中。
拌勻。
將混合物塗在患處。
每天重複三次。
方法3：

取一茶匙白golden粉。
將粉末放入杯中。
服用一些維生素E膠囊。
提取凝膠。
將液體倒入杯中。
同時倒入幾滴橄欖油。
徹底混合。
將混合物塗在患處。
每天重複三次。
8. 康弗里
comfrey是治療肘部，臀部，膝蓋和腳後跟褥瘡的下一個有效草藥家庭療法之一。大多數研究表明，其根和葉都用於醫藥工業。更特別地，它在癒合傷口，骨折等方面非常有用。這種草藥可以幫助您的皮膚組織快速再生。另外，它可以極大地減輕發炎和疼痛的區域。

只需遵循以下指南，您便擁有床褥瘡的最佳家庭療法之一：

方法1：

取一茶匙紫葉粉。
將粉末倒入杯子中。
向杯子中添加相同數量的拖鞋榆木。
加足量的水。
充分混合以形成糊狀。
輕輕將糊狀物擦在您的褥瘡上。
用乾淨的繃帶包紮瘡。
讓它過夜。
第二天早上用鹽水將糊洗掉。
每天做一次這種補救措施。
方法2：

取一些新鮮的紫草葉仔細清洗。
將它們放入鍋中，並加足量的水。
打開火，將混合物煮沸5分鐘。
過濾混合物之前，先將其浸泡10分鐘。
讓它自然冷卻。
將乾淨的棉毛巾浸入液體中。
將毛巾蓋在床瘡上。
使其停留15分鐘。
每天執行幾次此過程。
9.維生素C
維生素C不僅對您的皮膚有益，而且對您的身體是一種可避免的礦物質。您可以從多種來源利用維生素C，例如柑橘類水果，維生素C膠囊等。檸檬類水果包括檸檬，橙子，獼猴桃等。這種維生素通常用作抗褥瘡的藥物，因為它是天然的抗氧化劑，有助於減少發炎區域。因此，您的傷口將很快得到治愈。

維生素C可以按以下幾種方式使用：

方法1：

準備一茶匙印度醋栗粉。
將粉末倒入一杯溫水中。
拌勻。
每天早晨空腹時食用混合物。
方法2：

每天吃檸檬酸水果，包括橘子，檸檬等。
10. 鋅
我們不能否認鋅對我們健康的重大好處。這種礦物質有助於增強我們的免疫系統，並有助於傷口癒合。它可以很好地促進皮膚細胞再生。此外，一項研究表明，攝入少量鋅可以幫助傷口不被進一步感染。如果您使用這種礦物質作為褥瘡的家庭療法之一，還可以使傷口癒合更快。此外，鋅還可以緩解腹瀉 ，並保證適當的生長。

使用鋅治療褥瘡的方法有以下幾種：

方法1：

根據醫生的處方服用鋅補充劑。鋅的安全劑量為每天15毫克。該量足以幫助預防褥瘡的發生。對於已經患有褥瘡的人，建議使用更高的劑量。

方法2：

包括含鋅量高的食物，例如堅果，蘑菇，牡蠣等。

11.凡士林
凡士林因其對皮膚的巨大益處，被列為褥瘡的有效家庭療法之一。首先，凡士林可以保持皮膚健康，保持皮膚濕潤。其次，果凍可以幫助軟化皮膚，並防止潰瘍惡化。

您需要做的只是：

服用少量凡士林。
將其塗在乾淨的繃帶上。
把繃帶放在瘡上。
保持過夜。
12. 嬰兒爽身粉
嬰兒爽身粉對患有褥瘡的人來說是一個很好的解決方案。粉劑可以減輕疼痛部位，並防止褥瘡惡化[7]。此外，具有消毒作用的粉末可將傷口感染的風險降至最低。

這是為您提供的簡單說明：

首先，用鹽水清洗褥瘡。
用乾淨的毛巾擦乾。
然後，將嬰兒爽身粉塗在瘡上。
每天執行兩次此應用程序。
13.按摩
按摩一些精油是治療褥瘡的有效天然家庭療法之一，您應牢記在心。按摩可以促進血液循環。此外，某些精油，例如椰子油，橄欖油等，也可以有效緩解褥瘡。

您可以按照以下步驟操作：

取足量的橄欖油。
將油塗抹到您的褥瘡上。
輕輕按摩患處。
每天執行一次此過程。
14. 木瓜牛奶
木瓜牛奶

木瓜是健康的極佳水果。它對褥瘡的特殊好處在於它的牛奶。牛奶是從木瓜乾或綠色水果中提取的。牛奶具有很強的舒緩作用，可減輕您的褥瘡。

下面的簡單指南將向您展示如何使用木瓜牛奶來治療褥瘡：

用小刀從行李箱中取出牛奶。
或從青木瓜中提取牛奶。
將牛奶倒入杯中。
取一個乾淨的棉球。
將其浸入杯中。
然後，將牛奶塗抹在您的褥瘡上。
每天做三次這種補救措施。
15.沒藥
沒藥長期以來一直被用於對抗褥瘡。它可以減輕褥瘡引起的炎症，並促進癒合過程。另外，它可以幫助您的身體清除毒素，促進血液流動。所有這些都有助於抵抗褥瘡。沒藥不會引起褥瘡的另一個好處是，沒藥可以保持其殺菌力，從而消除細菌，防止褥瘡進一步感染。

它可以通過多種方式治愈您的褥瘡：

方法1：

取少量沒藥霜。
將其塗在您的褥瘡上。
輕輕按摩幾分鐘。
用乾淨的繃帶包住瘡。
第二天早上取下繃帶。
方法2：

取一些沒藥的葉子。
把它們放在一碗開水里
讓他們浸泡幾分鐘。
然後，過濾混合物。
讓它自然冷卻。
消耗它。
每天執行一次此過程。
方法3：

取一些沒藥的葉子。
把它們放在一碗開水里
還要在碗中加入一些榛樹葉子。
讓他們浸泡幾分鐘。
然後，過濾混合物。
讓它自然冷卻。
使用混合物清潔受影響的區域。
方法4：

取一些新鮮的沒藥葉子和一些金葉葉子。
徹底清洗。
將它們放在攪拌機中。
加入足量的清水以形成糊狀。
將糊狀物塗在您的褥瘡上。
每天執行兩次此應用程序。
16.金盞花
金盞花是肘部，臀部，膝蓋和腳跟褥瘡的草藥家庭療法之一，您一定要嘗試一下。金盞花對褥瘡引起的炎症的好處在於它的花朵。金盞花不僅美麗，而且對我們的健康有很多好處。它通常用於治療割傷，發炎和其他皮膚問題，包括曬傷，昆蟲叮咬等。由於其強大的抗炎作用以及對細菌的抵抗力，金盞花是您床上的有效天然療法瘡。金盞花將鼓勵您的皮膚細胞組織癒合并快速再生。

我們將向您展示製備金盞花以對抗褥瘡的簡單方法之一：

取一些金盞花花。
仔細清洗它們。
把它們放在鍋裡。
加一些水到鍋裡。
打開火。
將水煮沸幾分鐘。
消除熱量。
讓它陡峭15分鐘。
過濾混合物。
讓它自然冷卻。
用混合物清洗患處。
每天執行一次此過程。
您已經完成了上面的文章嗎？如您所見，本文為您所患的褥瘡提供了一些最佳的家庭療法。我們確信“關於肘部，臀部，膝蓋和腳跟的褥瘡的16種家庭療法”的文章對您有幫助。

一般來說，您的治療取決於潰瘍的分期。診斷越早，您就越可以開始治療和恢復。

遵循有關如何準備補救措施的指示非常容易。如果對我們在“ 家庭療法類別 ”中提出的“針對肘部，臀部，膝蓋和腳跟的褥瘡的16種家庭療法”的文章中提到的療法有任何疑問，請隨時提出您的意見和想法。我們將盡力將反饋意見反饋給您。

有冇圖，想睇吓

隻手要有嘢扶，或者雙手壓向兩邊牆先得。同埋好易整污糟啲地方。

唔掛得啲公廁咁能污糟啦，就係啲老江湖阿叔搞出嚟嘅

果啲叫壓力瘡

唔扶㗎...
响屋企練下深蹲先啦
何來坐無影凳會整污糟地方？

咁你深蹲邊夠高屙？

一般身形都夠高
除非有d傷殘廁所個馬桶係設計得高d

咁就叫淺蹲啦

試過手爭位生粒瘡冇理佢，差不多成2個月成半粒陳皮魚旦咁，硬化陷曬膿咁，又唔敢去診所
之後自己用針拮穿放膿放血，好撚爽
過幾日好快就埋口了

人哋就葡萄成熟時，你就粒瘡成熟時

以前有齣戲叫蜜桃成熟諗，大個先識蜜桃代表個閪

Mmmm........

大唔大粒？
唔大嘅話應該係迷你瘡，打81777778會有人幫你